有啲咩俗語係已經不合時宜？

例子：
惡有惡報 若然未報 時辰未到
天地有正氣
男兒膝下有黃金

大家都係中國人
獨立思考

書中自有黃金屋

好人有好報

養兒防老

香港有獨立司法

亞洲最優秀警犬

.
.
.
.
.
.

三梳

兒孫滿地

百萬富翁
其實唔係俗語 但都巳成過去式

三權分立
司法獨立

邪不能勝正
好心有好報

百行孝為先

知識改變命運

除非
做到律師醫生
做高官狂奶共產黨
你有父幹炒樓

冇人講

生命滿希望 前路由我創

一分耕耘 一分收鑊

其實基本所有都已經不合時宜

有錢唔係萬能
但冇錢就萬萬不能